個市嘅走勢又係咁，太易估了

盤前低開，然後死爬爛爬，爬到接近琴日嘅收市價，然後開市直插

最後好消息萬9億
乜撚野經濟復蘇 有排都未搭到飛機啦
On99 奧運都收皮會復蘇？

上星期五無撈到嘅
今次開市比多次特價機會大家

冇錯 盤前高位put 盤中都賺夠

繼續死爬爛爬

彈緊喎ching🤔
破14000先追貨啦你🤗

已經見左底完全冇力跌

一切都完啦

啱啱出獄？上星期又係咁，盤前明顯升勢，以為追到琴晚收市位，點知開市一野插

盤前臨開巿就重注sqqq
free money

一早price in咗

攬住舊經濟一齊仆街

咁你入晒貨未，希望你今個星期捱得住
記得SH!

樓豬all in sqqq未？

珍 次撚次都係咁

差唔多了
入sqqq

真，臨開盤5分鐘入就差唔多

孖爆sqqq

升0.5就走
日日一樣

起碼1蚊啦

好有力上緊wo

仲有半個鐘就大特價

熊軍止蝕派威得一個月又要縮番入老母閪

對的.
一日仲有入境限制 實體經濟又排都唔會好

上禮拜買左啲put做對沖 今日唔會大升掛

放心，盤中一定殺落去

租約期滿 最後一天

重覆好多次既劇本，扮升再插
雖然我都希望回調結束…

話炒實體經濟股

跟本就水尾

引人最後瘋狂

arkk爬返上去了，完全按劇本走，開市直插

LM

勁撚到

準備好坐跳樓機

黎料

沽個靚空先

真係一開就跳樓機

今次扮都唔扮，直插

大戶開善堂
夾高俾位沽

真係日日都係咁

笑死，洗唔洗插咁多啊

俾機會大家接刀

又轉燈, 多謝樓豬

暴力救市po?

正
今次夾爆空軍了

我d sqqq

傻散又以為自己股神

兩碌陽燭買
兩碌陰燭放
又賺20k

東奧機乎comfirm啦喎

升緊喎